有冇人對帶眼鏡嘅女情有獨鐘

同一條女明明無乜 feel，一帶眼鏡既刻有心動嘅感覺

咪又係睇樣

仆街有女版

上面more

依加果啲幼框大眼鏡直頭係偉大發明

ching識貨

識野

眼鏡萬歲！眼鏡萬歲！

都係睇樣
大把肥柒女同事帶眼鏡咪又係唔會睇

唔太關事
滴妹係個例子

冇圖講乜

係由路人 feel即刻變好 gftable

vivitam

你呢個說話同女仔話鍾意做gym嘅男仔有咩分別

眼鏡娘加分呀

對波假到

一個就咁買副眼鏡帶，一個身型真係有分別

？

講咁多咪又係睇樣